[I/A] World Flipper 彈射世界(27) 任何隊比起水 水都係等於垃圾隊

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

柒頭樓主

我地黎討論下依張圖
首先佢證明咗兩樣野:
1. 風奶係combo隊U乜野狗屎垃圾都得
2. 有雙奶乜柒都贏到

咁點解我講水毒好勁
原因係水毒個圈圈每跳一下有2 hits, 2 hits睇落好似好少, 但個重點係佢持續得好耐!!!!
耐過暗叔, 耐過三星雷劍, 耐過所有野
最勁既佢個圈大撚到on9!!!!
佢貼王個時基本上係爆哂所有弱點(八爪魚唔計)
你可能會問, 點解唔用暗叔呀咁
第1, 唔係人人都有頭髮
第2, 佢真係勁
第3, 佢D毒可以當係貪刀D會消失既仆街王, 例如風虎個D撚樣, 佢唔見咗一樣俾水毒毒緊,
第4, 佢係加藤英美里配音
學呀唔知邊個咁講, 你想聽男人叫定女人叫丫?
第5, 佢真係勁

所以我地成日話水毒Tier0唔係冇道理

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

4蛇你條暗隊點解唔落棺材

大波炮插金CD書
依條係我試過最高傷又快CD既大波炮

你雷牛殺死人會繼續向前BAM,咁大波咪一路行前一路瞄下射空氣

想問下各位 咁樣應該組雷定風好？ 啱啱三十抽射曬落海
有冇人可以帶打刷不死？
Id: 731243987

有無人用 BOSS COIN 換左角色?
好似無人講咁既

即係要企老連咁遠先好開?

有冇施主開房

未有人吹

所以skip

大蛇個隻玩開場break落雷

肯開場就會有人帶

同埋加好友

有見人換大蛇角 不過冇研究有咩用 教練有冇換

得蟹一開波就on99比你break姐

其他boss冇呢d玩法

仲等？

咪就係刷蟹用

岩先唔係我黎 我入唔到你房😂😂滿咗人

冇,
未諗到佢點玩

Ifyou係我

喺唔喺兩個人開得？

蟹唔break都係秒gala
雷車埋去1.5

頭十抽中左2 隻5 星風
剩石應該抽角定裝？thx

U位暗叔技能加自身攻擊力 係咪即係會加落M位個攻擊力果度？

我斷咗

等睇遲d出d x屬無限既關都break先打得入

屌

聽講一開波4個人開技
夠4 chain就break王
跟住都係雷龍一下收

點解公海成日搵唔到人入埸

係呢度po 秒爆ok?

但係我打初級 有無人肯打

除左大蛇都有秒殺組合

你唔po 又點知冇

風隊我見有人用3星弓
有人用不死杖
邊個好

咁佢問BOSS COIN

412 916

421 916 先岩 SORRY

長打白虎上級 052389

風隊武器 可憐用崩壞弓就肯定
但木弓 貓頭鷹劍 不死王杖呢3把用邊2把好d?

咩三星弓

刺

木弓

推

木弓係combo 嘅 不死係浮游嘅

應該幾時用邊把

玩全combo 隊就木弓 未有崩壞先裝不死落風奶 我係咁set
等教練指教

木弓我見個倉得兩把
係咪要去主線刷？

建議你全通ex 先
到時就突滿

風奶U係短CD既話分別唔大

連打白虎上023382

4 chain= 確定break?

023382

chain 等得黎都冇左幾秒 又要扣住招技
都係nga 方法好

即係咩

村雲招野得fever中有效

聽日想開始打武器
但到依家都未決定到主玩風隊定雷隊好
應該刷不死杖 木弓 貓頭鷹劍 虎王斧定大蛇劍先？

285939 不死

有冇暗隊巴打比我參考下

314817
不死上 連開求carry

149287 不死上 連開求carry

Yes
平時打弱點個隻叫Break
Fever個隻先係Down
有時係Fever Break完可以再Down

刷歌姬
115378

即係冇用

上級
115378
-1

451304 不死上

副本全換架啦入場又唔扣體

-1

不死531154

有冇大蛇場

風啦
風隊練度夠 而加咩圖咩關都過到
打爆主線 突爆木弓 之後成隊插貓頭珠
再打50崩壞拎風弓

之後就可以開始你無限刷mana刷素材既日子
再直到你auto到70 風崩壞為止
有排你玩

Thanks

認真玩都係3-4日既事
全崩70ss 弓4突
其他懶得爆石刷慢慢黎

224249
白虎上連打

我都係今日第5日 爆左800體去刷素材
風隊既隊員全部都3技起先夠刷風70
CLS 心很累

水隊撚
等緊抽風奶 又或者練到8000戰再打崩

345046
白虎連刷

認真玩 兩日多啲就全崩ss 4覺風弓

+++

345046連刷白虎

歌姬上
523048

282749

大蛇 184474

秘剣のチカラを用いて、自身の攻撃力アップ効果 + ブレイク・ダウン中の敵に与えるダメージアップ効果
唔係break同down都計？

如果係咁寫既話就兩個都得

主技對break/down都會加攻,有用

但招被動2係fever中易d down,冇用

Yes

想問大家完場有冇試過一億以上積分?

光發燒 70 auto 全通
冇5星奶
新風向

Ching
24小時前已經講緊....

呢兩個po 唔見人講

上post 16頁

咁早有冇人打暗上
可開

你開我打

176546

唔用冥王斧？ 用木弓？

求被carry

開未

組隊個陣共用fever會唔會做唔到連開效果？

我冇純色隊
想問下應該點組隊？而家淨係放曬5星落去就算
同埋下面細果個位應該放咩角

貼box

求carry

314459 大蛇

唔記得左放

唔開既

行開左 入番

依隊野唔會拎黎玩協
協力fever = 三個人入面其中一個人打到300 fever 槽, 唔係三個人一齊打300槽
單機fever = 自己打100 fever 槽

彈左 434 698

幾時有新角抽？

有無人打上級光屬副本 279030
新手

好感動 6800戰11分半過左風70

auto定手動

入左

係咁禁個mon叫唔叫手動
手動既

咩隊

各位巴打 加好友吧
單機左幾days 應該可以打共鬥

我auto過唔到 要靠自己有時禁幾下break先得

風奶暗大
可憐雷奶
送既貓頭

雙奶

點樣先可以公海搵房

幾時先有風奶Up?

1100

lm 睇人ALLIN一車車風奶

冇呢個功能的

風隊個個COPYCAT冇咩討論空間

火隊再戰PLS

史上最大棄GAME潮要黎了

等抽雷龍

覺得有風奶都要有4星貓先叫基本，唔係好似我咁有排都未打到風70

如果我公海搵人打
啲人點先搵到依間房

CLS
你首抽唔係齊雙奶雷龍先開既咩?

你只可以SET公開

之後等人禁鐘仔入

點解我鐘仔永遠無其他人既房

用緊但feel唔到隻野有幾勁

雙奶可憐開局

sorry

一陣ALLIN雷龍?

等食花生

無4星貓都可以AUTO70

屌auto仲快左 10分半
是咪有咩誤會

早安LM 時間

終於知道暗波隊點解一定入棺材佬
死撚到仆街
唔靠佢D減棺材技有撚排都返唔到生

Allin唔到就重生
30蚊

好多CASE既
幾時出技
幾時BREAK
係咪BREAK左先中技...ETC
呢D都好影響每場時間

想抽把光劍 雷龍玩光隊
唔好再俾重覆我

重生既話,買個齊以下角既 ACC

火:佐倉+海賊
雷:雷奶+雷龍+科學妹+鬼頭
風:風奶+可憐
水:SKIP
暗:暗波
光:光劍+光盾

識玩

光劍雷龍其實好撚勁
大蛇一HIT秒3個頭

無光劍同雷龍
繼續風

我想問下d 有償石唔見左果個bug 有無辦法整返d 石出黎？

等十一點抽一下搏雷龍換走佐倉都好

呢家重生 雙奶30蚊未必買得番

光劍個鐘爽
風隊感受唔到的

淨係雙奶都可能得既

好賤啊 先UP風奶
兩星期後又聖誕限定
那有錢

暗書減5棺

我想問冇雷龍跟佢咁執ok?

玩過光劍啦有個小號齊光隊但無奶
而家玩緊個個差把光劍

年尾雙糧唔用黎課有咩用?

供樓

武器珠都裝埋
好似死3-4次都仲係 1

你有冇雙奶先
有就唔好跟佢
放返光盾做M,咪用高達

19公司仔分兩次出
出左都課唔夠一井

得雷奶

得1奶其實真係唔多建議玩光劍

等等睇吓抽唔抽到木奶？今日幾點有得抽？

呢度d人未出雙糧就井

1100

M 光劍 光盾 鬼頭
U XXX 風奶 雷奶

呢個陣,
XXX位放咩大砲入去都活用到,好撚勁

雙糧一出便是雙井

風奶，記錯等等抽吓

老細係度工都扮唔到

11點有無人集氣

我有了 睇你抽

扮工=AUTO崩壞

031 414不死上

用晒黎打光料

Y氏＠ワーフリ:ミラティブ配信！
@ydesignpark
·
Dec 8
揺らぎの迷宮崩壊域、
水PTで全制覇しました

崩壞70全水隊SS

水跟本就好撚7勁

風奶同舞女都有要抽雷龍
十連八金 一五星同雷龍都無 真係屌左出黎

如係打水,已經OVER 1000萬

齊章 要升水了

把弓幾靚 睇落水屬咁款
btw水毒隊長

水毒風來了

要點DL .....

阿修羅霸凰拳?

有無巴打得閒 carry 我打大蛇
有一條體

+1

點睇都係電落去個下既DMG黎
雷龍U村雲狙BREAK打

270585 大蛇

已經慢左

保守有成千個人係到MON緊

重課限定

btw, 其實水毒做隊長係合理
當你全隊都係X%血加攻既時候
你多血= 穩定加攻
比起遮妹做頭食一兩彈就冇哂加成
水毒做頭係穩定好多
而且回血因為係回%數
所以水毒頭係合理

但都唔係水毒隊, 只係水隊黎

btw, 睇黎日本仔同我一樣開始咩隊都插把崩弓落去

教練有無試舞女水隊 見架仔玩到同風奶combo咁勁

試下佢隊水毒打風3 睇下係咪真係咁撚堅先

其實舞女隊極其量都只可以係陽春版風combo
原因上個post我精神分裂咁講咗
就係少咁把貓頭鷹弓

我估佢水毒3技開哂
全隊享受對毒25%傷害加成真係唔係人咁品

貓頭鷹劍*

加毒damage 果隻木3星有無用

頭幾場好穩，點解岩岩一開波咁痛死晒
再開

但佢U隻光4星目的?

被動12都99地

條隊明顯對個毒damage冇興趣
所以冇用

大蛇開波死既原因
多數係比中間條火燒

122 178

再生(開buff), 加攻(水崩棍) 同埋combo數(崩弓dancer)

087329
大蛇

新手入坑,想問下咁樣起手得唔得,定係一定要刷到風奶起手最好?

一定要風奶

又要刷了

雙奶只是入門

仲要加多幾隻

巴哈吹奏緊 光fever隊跨屬auto全70喎, 有無人跟左

1100開個up就有風奶
不過留石睇多個星期先
睇release紀念完有冇限定

大蛇求CARRY 互FOLLOW 339169

你係第三位講依樣野既人

我發覺好多巴打扮工先黎大蛇

但夜晚R到J爛都冇場

冇黑肉,跟唔到

我係第3次回依個PO既人

無追PO 見到有新生態就上來吹奏下先

隻隻驚都係比現充玩既
放工 放假例牌無人

光劍隊點組 唔想玩風

用arisa唔用風奶既原因係咪果個

me齊隊
但係唔夠風同水素材同錢去搞村雲同金剛奶

而家個個雙奶重生

有幾多個會齊黑肉章

態度非常正確,正皮

大蛇 087329

黑肉三技
每次回血加25 fever槽
佢依條隊雙再生+arisa再加fever 鐘數= 活著fever

認真

就算有錢有石有MANA

都唔想投資去呢隊黑肉到

得番D 一早開波乜都唔識又KEEP住玩緊既人

利申: 無風奶, 但黑肉FEVER隊齊章既人

原來唔係因為果個原因

我都係
等陣一陣抽風奶
無就重生等聖誕新年

LM等你吹奏

大家都好睇好佢個所謂 "UP"

個個都以為有up就抽到風奶

有UP=100%中

中左
一陣11點po圖

有可憐？覺得真係要隻有輸出既野先得

我對條活著fever隊最大concern係佢戰力74xx打10分鐘
meanwhile風隊少一千戰力都做到
我唔知係因為風隊有兩把廢武既關係
定係活著fever真係要咁高戰力先玩到

睇日本仔條片好明顯係要頂到第一次fever先有戲唱
而且打風3條片仲要秋名山break必死彈

等睇你地要風奶又笑水隊嘅人個個都中水劍笑水隊一定會有報應架

尋晚開左好多場都冇人入，唯有開分身自己solo

咁齊哂係咪可以笑哂全部人
幫朋友問

342018 白虎

你朋友係咪有隻ssr抽唔到

太多字,但一句都唔明

結論即係點?
黑肉勁定唔勁?

我朋友佢話只係等緊聖誕all in

thanks

其實點解咁陰人打大蛇

佢D COIN係最冇用

金銀COIN都就黎9999
夠換一年
反而其他BOSS好少人打,想打定幾個月COIN都唔得

(唔好提不死)

一係自己開分身打，但我寧願做其他野訓覺算

係咪要打日文你先明

風隊戰力少一千都可以10分鐘過風3
而條隊成功既條件係第一隻王第一次fever之前要唔死
所以有伏味

打到夠換D突破石就唔使打

我果2隊如果之後有5星突破石既話 係咪比可憐突最好？
風奶同雷奶已經突左1次

睇定D有咩新角先
strong hold

大蛇最多經

229079

可以打定下幾個月既份量

已經去到最尾戈層 都係唔掂
要換定升爆佢地

1凸加得少少血同攻
其實唔洗咁在意會凸錯...

反正每個都有2凸比你換

上個星期重生
風奶+雷奶+九尾+雷龍+科學妹+鬼頭
都係$30

唔明點解d人要自己刷

限角突爆=廚

我爬文見到話突爆木弓，係咪即係我呢把？仲有d 武器應該點分配？

成個陣都跟到，但係未升過咁濟 係咪可以打定飛機先

有咩隊好玩 唔想玩風隊了

總會有人唔想比錢打機

我就是好例子

水毒啦

巴哈呢D吹奏PO
往往就係唔會提到呢D缺點/不足位

巴哈教人M1 U雷奶?
而且光崩插再生奶?

明明課咗

1u同3u換左位先

5條1

見到都覺得赤

呢到又唔要知買幾多MANA
要爆幾多石去打光大石

火水雷光暗都好好玩

而家都應該無$30咁平，好多人去掃貨

風=cancer

綠石夠唔夠玩

其實佢無分析文, 淨係整左隊野出來講左小小數據就完左

求其睇左睇 隊隊都爭1,2隻
對上40抽 0ss

唔課金刷綠石最快係咪大蛇

我完全唔介意佢nerf崩弓其實
把野真係cancer到核爆
不過又會大炎上

直接用500無償石買到60k mana

日本仔係M1 U 村雲 (無痕接break, 加傷)
崩光劍插M1 (全隊佢最唔死得
U雷奶預計到既問題係down唔切隻王俾佢走位損失DPS

1%炸

9up中 1%

抽1500應下節算

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
·
1m
【崩壊域攻略ピックアップガチャ開催中！】
12月9日 12:00より、「崩壊域攻略ピックアップガチャ」を開催中です！！
本ピックアップガチャでは、崩壊域の攻略にオススメな4体のキャラの提供割合がアップします。

1%咁撚佛心

以為0.85

雷龍有2%

up木奶中水毒

大爆死
聖誕限定再見

咁快手

雷龍先係目標

張學友.JPG

其實唔難

繼100抽得1隻5星，又黎0 5星仲要冇雷龍3星暗龍up....?

中左水
好似可以玩水隊

你扯啦

歐到....

咁樣？ 我呢隊開局到依家未抽再抽過，但暫時夠打上去？

食屎啦你

0五星好平常 機率本身低 奉止保底咩

風劍同埋 雷狐, 說好的風奶UP呢

人話要讚

FW都要食屎

立帖為證
聖誕限定前我都唔撚再抽

是旦 光fever唔洗風奶唔緊要了

有冇圖點組？

10抽收工

屌你又係咁

仆街,第四隻雷狐了

禾法國其實你係單抽之鬼

10抽又冇10+1
點解唔單抽

我都係咁排
點解要換既

我加密左鳥

呢位巴打咁面善

10抽包底一隻4星的

我留意左你好耐

光fever無隻3星光

好彩重生得早
不過其實我都係上星期五先買

棄li 投wf了

組唔到...
重生吧...

冇乜用

呢位巴打真係咁面善

係LI POST 吊9 WF之後過黎玩WF

係咩玩法

雷龍<<<<<

分身大爆死 準備上淘寶復活

你認錯人了
我係屌9Li先真

等巴打無限體開場

20抽得隻5星水劍+雷龍

TIMING咁撚準

知到而家奶龍UP 先黎入坑

其實SET撚錯左
唔係水舞姬UP 係水毒UP?

傳說中的9314

仲有兩次機會
建議巴打再抽溝返淡佢

岩

幫手淘個

120抽得2隻5星，仲要重複暗劍同光盾，重生了

石川？

....

WEAK到呢…

我覺得係bug黎

轉生成功 最後一抽中風奶
個舊ac可以拎返幫自己開協

不過都係無3星老虎

不死上，求carry
151905

佢隊野點睇都打唔到120億

單抽5下全部3星 不過中左雷系帶眼鏡個隻

中大獎

抽晒冇5星
準備重生

仲未有雷龍 但抽到狐狸🦊
差條雷龍 可轉雷隊

召喚水隊代言人，想參考下點組隊，無啦啦木奶UP中水5*

全崩壞70SS

無雷

又話雷龍up

抽極都係得隻火

應該風奶都得?

Pickup太有feel

都話左咩儲石等pool都係浪費人生
要唔中你儲幾多都係唔中 跟住咪又係要轉生

正正經經井咪無事

12U有無替換?

Ebra可唔可以留意下日本仔係咪有新大波炮setup
我見D人落3星個隻叉100%機

平時個D落依隻都好廢, 但係我見到有條友落依隻之餘仲要開場做到背水

一般抽旦驚運営手法 :
而家舊既勁野UP,坑撚晒你地D石
POOL一完
16號就會出2隻勁到仆街既新野

>再課
>無限重生

1U隻光我都有D保留

但2U隻3星水SUPPORT好撚勁呀,應該冇得代

真。包底4星
巴打唔好絕望

2u點有，抽？

依家重刷標準係雙奶+咩四星？

風雷隊可以點執 無雷龍

雷龍呱

好睇你有咩書同珠既姐...
你レベッカ＋鬼頭開技都BOOST到暗波50%UP SG

其實暗波隊D腳都幾限制
好多一睇都唔會用...

雷隊無雷龍真係玩唔到

唔通要井都係慢慢有償每日兩抽搏下再出新pool先課

3星個隻叉100%機 <--正常都係暗波U牛角

牛角技有攻BUFF
暗波LASER大力好撚多

其他又抽齊曬 係咁突就係一條雷龍都無

yes
所以就係唔知是咪有新setup

我估只係佢地冇書
谷唔到入場開技先要用呢隻100%差電

30抽0 5星

每次見到重生兩個字就想買個 account返黎重練算鳩數
夾埋啱啱果 10抽已經 90抽冇五星
我唔想破紀錄呀屌

睇TWITTER

真係冇人暗波U牛角

反而U雷龍唔少

放心啦 一定會谷底反彈 只要堅持 10抽5五星不是夢

差唔多井

希望在明天

斬掉重練

U雷龍真係諗多咗
個個風隊十隻奶
淨係自己換血下世都唔洗諗住開到背水

一個中海賊
一個就水毒雷龍忍者
就係冇風奶

10抽 有冇人跟

你一拉就中啦
仲洗乜跟

你睇下

真係冇乜

不過U牛角係有個缺點
好撚快死

呢舊野好撚無感

完全唔覺暈快到

你要攪清
BREAK 同DOWN既分別先

玩game玩到無心機返工做野

依個應該係我見個條隊
開場整備>Rebecca>大波炮捉住隻王黎轉
應該係佢了

摸緊火隊既可能性
3隻都未爆LV爆技
升爆晒應該快刷風70

4星雷龍咁撚難抽

返工就是打機

佢唔係話雷奶同隻2星換位咩？

唔係down咩

分身起手+50抽咁樣
係咪可以轉生

好耐無中過5星

最後一抽嗚

係 可以轉生

佢係一入場用2個人既主技黎扣暗波血發動背水

唔=暗波一入場用到技.....

村雲加得少好多但係好明顥喎
幾拳變兩拳down

CLS 咁都問要唔要轉生
花式

有冇場R下

不死求carry 155605

DOWN係FEVER中先有既效果

村雲又未去到好少呀麻 都有600

佢成隊一入場都用到技

FEVER時?

不死上 264097

4 CHAIN 都有

咁呢舊野有咩用 係易down定down耐d

我個隻duck 300

你都ON9梗係要轉廢到咁

你又岩
支持轉生

你d風素拎哂黎升combo

水上射鐘都無人打 慘

轉生啦
加油

抽了 有冇祝福

90抽無償石黎
有償暫時淨係 keep住每日限定 1抽

我係咪可以玩得了？

咁你有書既話
牛角一樣得
亦唔洗刻意用2個人既技去開背水...SIDE左一個位...
未見到佢咁砌既優點...

一拉五隻

抽你同我一樣

5隻乜

優點就係快過我唔係全書build開技

玩得

you name it

OK 中佐倉

唔止
仲有成堆風奶SP

其實我都唔知佢實際有咩用
字面就係易D DOWN

但DOWN會發動既場合好似得
1.FEVER中
2.上面講4CHAIN

咁易D既定義又係咩...
求大佬指點

轉生啦咁樣點玩

你老母

我都諗緊重唔重生，45抽0

佐倉同雷龍一樣效果

差隻卵頭

五十抽中咗四隻水劍，水劍超絕up

邊隻？光個隻5星？

Fever打十拳down同兩拳down既分別

呢個分身黎
即係轉生去呢個

易down d = 打既hit數少d就會暈，光fever隊咪入
一入fever屈到隻王郁唔到

鬼頭シャスス

佢放M好撚緊要

即係唔玩FEEVR既話
呢招技係冇用

想問問而家雷隊點配

準備養多個號

個分身一開alisa+風劍技就斷線 笑4

我見有人1位雷奶狐狸 2位輸出 3位叉電眼鏡
係咁幫雷奶+狐狸回魔 打跨屬70用

狐狸 卡叔 雷龍 鬼頭 機械人 科學家
掛
乜都無唔識玩雷

4蛇抽完潛水
係咪做咗d對我唔住既野

呢個我有呀，可以放邊個位？

On撚9

水舞劍100lv未?

天生水命

雷狐 雷奶 雷龍 鬼頭 機械人 科學家 風奶 牛角 修羅拳 <--齊就OK

真係有up

我3隻5星都無 笑4

pickup 2隻ssr都中

有冇人打水上

M光劍光盾鬼頭
U雷龍雷奶風奶

人地pick up=風奶雷龍水舞火忍
4蛇pickup =水舞水舞水舞水舞

而家抽

好撚On9

唔抽了 無乜必要 暫時

有new 扑左

100lv水舞係咩感覺

依家水隊有隊全通崩3
100水舞＝身份像徵

點解你地可以日日都抽

謝謝指教

說好的風奶up呢

佢地rich

老夫的祝福

跟唔到

依張圖見一次笑一次

光劍換埋虎王斧

唔係好熟啲名

我依家差嘅係咪就係雷奶鬼頭修羅拳
利申有風奶

但限雷用既

好似真係易down

Fever 打足可以down 3次

Fever 雷隊有冇撚頭

3星阿伯咪阿修羅霸凰拳

一直想玩
未有時間

無奶去到後期真係玩唔掂
諗住等限定池重生

哦屌雷奶抽極都冇

屌！！！！！！

換武器？

水為財

又中咩

中啊！！！

笑4

105lv水舞劍

咪嗰兩隻水舞囉

唔係仲要滿破雷書？

中兩隻水舞難d定9314難d

咁佢又真係pick up

想問下依家雷隊頂級配置係點樣

168279 水上

上面講緊屌你老母

收到風過兩星期水舞SS 水隊T0

人唔笑

依家d頂級配置係點
雷隊要點組
風隊要點組
雙奶係咪開得
我抽晒d石啦不過中晒雙奶

想玩下雷隊，冇科學家可以點組，其他核心都應該有

無科學家用3星隻蜜蜂

有個架仔係主打FEVER雷
機械人1M

到底會中齊五星先定中雷龍先

係
3M鬼頭可以疊傷

屌你老母

唔係仲要滿破雷書+1本滿80書

今日單抽中雷書

我屌你老母

Okok

雷狐 雷奶 雷龍 科學家 風奶 暗叔 咁樣買得過?

大佬正仆街 中又屌唔中又屌

有埋風劍會好d囉 可以玩多隊

點先抽到鬼頭
點解咁難抽

168279水上

風奶我屌你老母

再重生囉

其實鬼頭係邊隻

你依d廢柴冇資格屌人

呢set再加埋風劍洗唔洗300

咁風奶交俾我屌

我屌佢本人的

咁我屌你

咁我屌埋你

3星雷整備士

收到大佬
依家買機票

雷書多多都想中
所有冇力既雷角武器珠都插佢

我用碌回馬9再屌番你

Ok我冇

唔知 我知道已經有隊單奶風隊

抽極都抽唔到雷奶 咪諗住直接養多個玩

重生撚記得買齊晒角先重生
然後抽唔到滿突雷書最好再重生

所以依家好掃晒d齊角ac啦，我都囤緊貨

碌鳩識轉彎

冇風劍咪一樣全通ss 係打慢啲

呢set你買到先算，5隻5星買到都應該百幾蚊only

聖誕後水隊一定勁

唔勁咁點

4蛇抽兩下

其實鬼頭唔只配一隻

好

有冇人有 武器翻譯條LINK?

109635 蛇

無鬼頭
用佐倉定雷龍

唔刷了，上淘寶買算

外機率冇up 其實內機率up 黎都冇咩用

算係咁啦 pu到1%

遲下就gbf咁

算啦，我30抽都無彩

其實都幾多3星cast有d料到
金剛奶係悠木碧
高橋李依又有幾隻

唔係架 佢地依家知邊啲帳勁
尋日問雷奶雷狐暗劍風劍雷龍 都話200
條友話腦細要起價

445409 蛇

5%仲想點，已經叫冇咁閪

又唔係全語音

月中就10限

睇第一頁你地話水毒勁過暗叔
白虎轉水毒？
唔係好識配

到底點先有協力場打
新手可以點樣多啲follower

咁都有得曬

真
不過最少唔係bit bit bit先

開場就會有人follow你

加加埋埋6pack都無風奶 cls

課多3PACK有得井

兩個pool都係去到16號
睇黎17號就係水隊升起之時

點解唔買個算呢

287981 不死

無諗過難中到咁

得幾日

冇可憐劍真係差好遠

有無中其他野

支持重生

暗大波打協好似真係好勁 想跟

聖誕關水屬咩事

邊度遠
我分身冇可憐咪慢個1分鐘

跟未

都係重複5星

唔啦 等可憐劍up
咁想問水毒係唔係可以代替白虎?

火屬掘起
出聖誕佐倉

無媽那

因為聖誕等於落雪 等於藍色
落雪等於水屬 (因為無冰屬)

聖誕佐倉水屬

咁你用咩取代可憐劍?

不如直接話冬天

因為有冰雪=水

我試極都試唔到無可憐打得快同SS

不過聖誕佐倉係土屬，我訓番幾個月等情人暗佐倉算

隻虎換2星風刃怪

課多2pack唔中等聖誕算

用lv 壓制
乜都突到100lv

聖誕樹係綠色，繼續風親生仔

比人燒咗係咪變紅色

留名等反高潮出暗奶

5千蚊.....

都已經係差唔多

結冰積雪咪藍色
水舞間

呢到大把唔出聲 跟住有幾井係手
@武O遊X

@4sir
學下人

暗奶可以玩到咩隊

限定雙屬，木火

協力係有得靠隊友carry?我驚開咗唔夠打

課左4星飛only
咪屈

1 pack 都唔捨得課情何以堪

睇聖誕出咩直接井佢老母

聖誕風奶/佐倉

佢碌崩武
奶PF上D Buff都會加時間
仲唔係強化暗

你唔死就得
除非成班重生黨入你場

55

你開場輸鳩左我嬴到咪得
開啦

不死上 399685

跟
不過井佐倉

理得你贏唔贏到 我贏有嘢拎就得

有

聖誕太近release date
未必準備好聖誕野俾人課
但新年肯定有
日本仔絕對唔會放過新年

1 pack既錢夠做大爺
買個雙奶佐倉風劍暗叔雷狐+多隻光劍都仲得

30抽中兩隻5星，但都唔係風奶

你係咪講緊我

又拎分身出黎 屌

我都係佐倉

正身
分身都課cls

你打完自己有無笑

部ipad幾大

Mini

點樣先可以係左上個鐘仔到SHOW出面D房

冇 隨緣

運氣

緣分到就會黎

5千蚊

其實咁樣課得都係唔care錢

我窮能 好care的

課多2pack一隻5星都無

dlgh

2013年既post你都推返出黎

原來油王真係會玩手機驚

不死上 -1
472867

10 pack

抽10 pack 都無風奶，你用10 pack 半價收ac 呢到幾十個ac 衝出黎比你揀

咪係

不死上101764

本身留石等限定
見你地抽得咁開心忍唔到手

on9
串俾錢既唔屌假機率
我就唔撚信5%

-2

抽完仲有萬六石...

70萬猴女再現

岩先追po
好過冬一風

歐撚到仆街

我都唔信，我marco 掛機刷左好多粒鐘，肯撚定無5%

幾時先更新出新角撚下

大蛇連開三條體246353

中了 終於可以留下石

藍b

61rank都咁博

呢個假設唔成立，因為抽完第9pack就井得

金主

5%好似係全部5星加埋
隻風奶得1%
我分開幾個AC抽都係得水劍

61LV都1pack了
有冇人跟

d運去咗e7

多謝你令我地有遊戲玩

原來 pickup pool又有有償每日限定
都係唔中

賣AC齊暗雷風，課金處女，可Auto全崩3＋已經打好咗風火暗崩武，DM

Arm arm拉咗下
火忍者

祝福你中隻火龍

只需要雷龍 都係每日有償兩抽慢慢抽

我出5蚊

打好左我仲有咩玩

5.1

大你1蚊

仲有水光雷未打

巴打想唔想要契仔？

10PACK先得582星碎?

聽晚六合彩既機會去哂呢到了

加fd啊= =

BTW 我600星碎都唔中

Show Blocked User - Berryz*X

仲契仔 切j 做女朋友啦

D圖太閃我要搵返4sir個post黎調整下心情

9pack

你就好 9PICK就有風奶

大蛇246353

你十幾pack都無？

迫害啊

當水隊掘起你就指住佢地個鼻黎笑

真

隻驚真係好多人玩
上淘寶都好似搵唔到雙奶+風劍+狐狸+暗劍

早兩日仲可能會有

隻驚咁Q正

暗魔女隊我手頭上既人可以點砌

白虎上 454402

執咗個隊全崩3既水隊未

不了

冇女僕冇rebecca你可以抽蛋

暗劍都可有可無
頭3隻有齊就一世無憂

女僕key?
rebecca係邊隻
另外副手點夾

CLS
連續2次10連都1金
仲要無特效
好彩中咗本身無嘅雷龍同鬼頭

邊隻狐狸？

rebecca放3M好D?

Rebecca

呢隊雷奶同2星果隻洗唔洗調位？

斷咗

暗叔用唔著？

中到風奶有無組隊方向

大蛇連開199398

冇風劍 bye

女僕開一次技全隊闇角加20％技傷
M既話開一次直回100％電，姐係開場禁兩下整備士＋回兩下魔＋40％技傷
點會擺Rebecca M3

不死上405501

E,唔係

Marianne M 鬼頭U 係正

marianne做M可連放2次技
=鬼頭都連放2次

BOSST

依家主流用唔著

5星好齊
但3,4星是個迷

陪你

貫乜鬼
開波即背水秒7晒

冇風劍

一場?

你隻暗波 入咩珠

SG+40?

求隊

上面咁能大張圖

SG40 + 鬼頭連BOOST 2下= 100%?

中左伏

想參考埋e巴果隊
冇牛角冇女僕

condoman

一樣

有無連開大蛇隊

condom

小薯連lv 50都有啲未打到所以想問下點改好

好似要撞多兩下

暗背水好難打光崩以外既野

暫時暗隊貫通得呢種 最後係放棺材佬 玩復活疊大波傷

我再研究下

你圖都冇張想問咩

疊到最後一HIT有幾多?

大力過牛角BUFF??

即刻補圖

冇棺材佬test 唔到
不過齊隊升爆曬嘅話應該不相伯仲

求大佬們各屬配置

新手想問有冇咩網有推薦點配隊

貫未玩過,冇心得

但暗波我都係覺得唔多岩長期戰
用黎秒殺BOSS係幾爽既
但一定要抽書

冇棺材佬點解唔玩牛角型

點疊屍
你話落3星闇奶吸乾就話死得快姐

咁嘅話係未應該玩返雷隊

不要盡信

暫時打70 先會用得著

補番

打崩壊好快死

絆槍
貫通時攻擊+280%

日日都金剛之棒棒

風毒跟唔跟得過？

冇話應唔應該

自己中意

我2隊都有玩
雖然2隊都係玩秒殺

雷長期戰安全D
暗就唔洗手動就位開位爽D

跟咗
之後打咩

拎哂啲石去換Mana石都冇咁嬲

你一定是成隻驚第一個人有

暗大波d

崩壞暗機人，四炮輪流開，auto就輪流彈去食顏射4下

不死上
177875

差隻rebecca 可以玩下

打左半日終於出第一把風弓 好感動

是但打個暗70 好快死

然後禾發現自己得4體
聽日試

但係冇mana

我要停止打火星文
就快連正經野都火星哂

不過暗70 疊好傷都應該一波打唔死
要靠大叔hi 多幾下

得1本4星同3星書 兩本都係開場叉電 夠唔夠

試左水毒火70

硬撚到仆街,D血未試過扣到去80%
咩風雷奶都是多狗魚的

要突爆先起到機

無2U跟唔到機啊

唔係4星光男U1腐皮

屌啦星E巴隻水毒有突
Dancer重要突2
點跟

有3本差電書的,
全凸爆

4星=10%攻80%電
3星=80%電
3星=45%雷電

人人凸唔同
鬼頭同REBECCA又谷到電

所以好難講夠唔夠

2U隻3星水真係好撚勁

不動金剛力＋(スキルウェイト：440)
パーティ全体に攻撃力アップ+再生+全属性耐性ダウン効果+HP回復【水属性キャラに対して効果アップ】
カイユのアビリティ
アビリティ1
パーティキャラがHP 80 %以上の間、そのキャラの攻撃力 + 20 %
アビリティ2
パーティキャラがHP回復する度、そのキャラの攻撃力 + 2 %[最大 + 20 % ]

刷左成個上午,終於有兩五星
咁樣係唔係開得波

新手啲綠寶石應該留黎買乜

條友冇光盾先用4星垃圾

有光盾緊係用光盾

4蛇根到就得

抽突左

但一D都唔開心

點跟.

唔得，無風劍，再刷啦

水毒全崩壞70 OKED
一隻5星奶都唔洗

雙奶 但你再抽下先

難刷過六合彩

刷到2020

不死上
523317

人地條隊有雷奶U dancer...

SS?

隻4星光男推Combo數幫dancer/雷奶叉電

75ss

琴日聽巴打講一定要刷風隊開局
刷左足足一日依家玩左半日
但唔知下面輔助要擺d咩角...唔明輔助用途係拎黎做d咩

我見主副位d人左調又調有咩分別 求組隊方向

我OUT左隻雷奶黎試下OK唔OK
點知完全OK

咪試下換D進攻型既U入去
刷快D
而家仲諗緊3U入咩好

拎D既話我都唔敢係到出聲

個陣升爆佢，已經可以全崩70 SS

貓頭鷹 365021

又係中出即飛
唉唔撚打

但輔助我見得2-3星都有人用？

雷奶都係進攻型U

不死上
243177

佢有咁多功能咩?

主技係正面射劍仔+再生+加攻ONLY

502412 大蛇，連開
依家成日斷，斷左再開

已經好撚勁
你可以睇 post 26 #589
我Exact7ly 用你呢個陣打崩70

Y?

Dancer裝咗崩弓牙Ebra

尋晚同你打左2場就比你踢左了

好 唔該巴打

噢原來我用虎不過arisa 都差不多

SO?

利申:未玩過風隊

又斷，083065

我睇錯，我係用虎換Arisa ，姐係你差4星虎就好夠打

本身招奶有combo數＋傷害
每回一次血加20％技傷，最大100
你成隊回血再生

風奶係咪裝木弓好啲

崩弓每30 combo回10％SG..............

咁OUT左佢都唔係唔得

至少唔係乜9都要雙奶先

屌auto成日炒個隻蟹

所以睇緊邊隻U多COMBO?

?

刷EX 1-6隻2*貓咁難出...

新玩招友中
191 734 509

個隻會召怪仔又會封盾個隻崩壞蟹
光成日打唔入

長屌 不死上 122303

光70?

所以佢落4星光男唔落光盾係想貪埋個combo數

係 尾2個關

雷隊係咪好難穩auto 崩70

有時放雙奶都炒車

暗波秒佢老母

無升波

雷隊打水70 WOR?

依家升

水毒磨佢老母

反而卡火70，比野豬玩到殘晒再比惡魔埋單，頂得住都衰auto on99

水毒

唔係講笑

水毒

真係好用

無錢無mana

那有mana

320201 光上

我信咗
跟咗

光fever係唯一一隊我唔洗俾錢就可以玩到又過到六屬既隊

唔係吹水

我愛上了

充滿AUTO刷崩壊既安定感

貓頭鷹 384547

最緊要夠平民
唔撚洗奶

真
我都係玩返癌風

水70可以full auto既

其他都要運仔

咁我又冇拎佢去打冇利屬

每個月課多過1pack我斬手指
立此為據

升哂6屬咪得囉

練度唔夠？
跨屬穩架喎

月供?

YES
態度正確

無mana無角

手動打係穩到仆街但auto就鳩放技

我都想玩cancer 風

水毒6屬70崩壞auto 水毒世界第一

賣星星1粒1000mana 幾抵

勁到仆街

我以為水隊

吊
入到去先知風隊黎

依家有mana?

我都係

又真係

148657 不死上 連開

已向YOUTUBE投訴

練度應該幾夠下 我3隻main插埋雷書珠

你用咩隊穩？

咩星

我屌,禁入去都唔是個樣野黎

我依家先知我開咗youtube Channel

不死上求carry 256345

雷龍我中意U雷狐

佢AUTO開技一定係中麻先中雷
食到加成

個日本仔抄我post
我都report

其實毒25k都幾勁

風隊冇3星風貓可以點搞

唔係必須

重練

咩星星賣到咁多

我普攻都25k

平行時空

我個d得4k 5k

不死上 連273900

已經重生左次

數學大師

改左啦

而家得50

冇陰陽玩唔到 所以放陰陽做封面
又快又穩又低練度...

用2星果隻

改得咁快

平時升技果d

冇陰陽玩唔到.......?
65xx cancer風低練度.....?

3星貓抽下就有啦

貼張圖黎睇下先

難中過5星

一場崩70 出10幾粒星

1粒1000

1場10000MANA
一個月就100萬MANA

仲有人比500買咩

有得人玩火隊，想學野

Btw 暗劍個圈係大過水劍定只係視覺效果

數學家

斷左 不死上 036266

咁我寧願中5星

有

岩岩整左隊刷風70好穩
大家交流下

定係賣左20粒有1000以為一粒1000

一出崩壞果陣係有1000

俾我棺材佬就得 就嚟100抽 影都未見到

我每日清完體就300幾粒咁賣出去

今日幾號呀

30萬mana 屌你老母

我禁組打人都好似冇力

你條體都好長下

人地識穿越時空又話你知咩

重刷

D石自己爆我都唔想
我成日叫佢停唔好爆
佢係要爆開加返我100體
好辛苦

唔止25k 係25k+15k 佢仲要打得快過風combo
一路keep住毒40k

唔係討論風70..?

比返d mana我 我寧願賣哂佢

唔好咁大聲ok

all in 裝

可以比冇可憐有水毒既毒撚玩既

thx

我火50都過唔到...

036266 不死上

快過風combo係指無可憐既風combo?

叫咩名？

條team風毒水毒爆技

低練度.............

低練度

雷隊差科學家 抽極都抽唔到

有個巴打玩暗
咁我就返佢唔入風奶
之後見佢轉左風奶隊
我
再望下佢個名
.
.
.
暗隊苦主

7500戰低練度 梳

點解我仲係 1000 1粒

睇你隊野似未有組隊方向

唔夠力黎講最基本呢3點
LV低
未升晒技
冇勁裝備

攪掂晒之後

就要諗下點樣活用6個位+3件裝+3粒珠
令你自己隊野更有力/更穩

未攞晒絆証都係低

任抽的

VIP SER

快賣

哦 仆街了 我話俾cy baba知

我頭先都見到

已舉報

賣完=惡意使用bug=bam

屌 48萬mana 冇了

又一重課玩家
聽講夠一井既人先1000粒

我仲係到檢討緊點解我自己個隻得8k一跳
就算冇咗風毒個100%定90％都只係16k姐

爆技.....
低練度......

俾我即爆石刷崩壞

Dllm

正常UPDATE左既人都變晒50

但你可以唔UPDATE既情況下繼續利用遊戲漏洞
今次真係林鄭都救你唔到

唔update協唔到

可能佢一直GC

冇野，原來顯示bug尼，得50 1粒

我好後悔無賣

冰5

但我明明有update

賣咗嗰啲唔係話收返咩

寫定信用cybaba講 我report左

咁我用哂咁點

冇風奶=玩少一半
冇鬼頭=玩少另一半
我=仲未有得玩

負數

5星突石得大蛇換到?

jaga

咁用左點收返先

48萬真係升成兩隊都得

你咪student loans

寫比1000mana 實際得50
告9佢

大蛇直接換凸石

其他boss只能換5星凸碎片
要10換1

屌 除左用石買mana仲可以點拆

用石打mana

打夠1000粒換5萬
另外一粒5星珠有500架

虎妹隊長係咁刷，不過慢到仆街
雙三開暗雷速刷，不過肝到仆街

5星珠仲缺過mana

好似幾穩佢咁執，用雷龍大力d定雷麻大力d?麻痹好似幾好效果，返而佢唔用鬼頭、、

上定下好d?

Well-designed

用錢貓隊做吸血鬼入人地場等人打
0石換無限金錢

上面玩FEVER

下面玩秒殺

好難選擇

1001